[中共很忙] 澳洲郵票

想暗示D乜野呢

上角寫咗啦

有中共的地球很危險

言論自由

更正：係貼紙，唔係郵票

袋鼠都俾黑驚拉

遠水 希望有4000和理非幫手

右上角啊
碳排放啊大佬

明明係講減碳
支那咁都代入真係

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

讓諷刺中共成為潮流

小學習鬼識咁多英文咩
有理冇理撥左火先

唔知香港郵政賣唔賣呢？

貼紙